「冇圖」有冇人公司啲女同事件衫好鬆

做低賤的零售既唯一好處
女同事一烏低身汁野果陣
但多數波細或者偏瘦先有野睇

負皮唔通大家公司冇女

著suit啲扣鈕位時不時露bra咁囉

有個女同事著件勁鬆身嘅衫
露咗個紅色Bra 邊
冇野睇

但波細偏瘦有咩可以睇

你真係夠膽無圖

有時好想提下佢，提唔提好

離罩

不如睇自己

成日都有 好正

我自己都有

伯母件衫都鬆

提左就代表你睇過 唔提就有罪咎感

雖然大家都係女仔，但會覺得有D唔好意思，平時自己裡面會打定低先

因為我好奈之前已經發現，但一直冇講

撚有後生女同事
啁嬸黎

阿嬸你會唔會望

著suit感覺走光機會細啲
番開啲工都係一件短袖

女仔就梗係講啦，你話我地呢啲連登仔就話講完尷尬姐

大部分港女size..短袖衫鬆少少
一烏前已經成個bra咩款式都睇哂
試過由上而下直望到去褲頭位
離罩好想睇 但未試過

男性偷窺慾望需要滿足

牙仔，圖都冇張，點知到鬆嘅定義係乜

圖呢

依家d連登仔想像力愈來愈勁

純文字討論

望到落肚臍

可唔可以俾我睇下

男人老狗露bra

都話冇圖

最鍾意睇啲大波女同事頂住件恤衫 中間嗰條”喇”會見到入面

平胸人妻成日烏低身

冇野睇好尷尬

隊長!我看不到屎!

你隻皇狗淫到

下次等佢番工先啦 ，女仔都會唔好意思嫁
而且睇到都只係一，兩秒，我好快就唔記得左講，搵唔到機會

絲打們 作為男性 我地應唔應該提女同事走光

性騷擾

咁提男同事得唔得啊？
上次提完佢佢冇反應，雖然我都覺得佢露果忽冇咩所謂，直接換衫都有啦

上次有男同事唔記得拉褲鏈 有位女同事竟然指住佢講： 不如拎埋出黎企係門口吸引d客入黎啦
咁樣

Hello 無圖

柒

公司無女同事，得3X既媽媽

屌你，真係無圖

Hello 冇圖

呀姐黑的

唔係有心點會離罩
就算aaa啱size罩係貼實ga
所以有人俾你望釘就直望lamlamlam啦

好緊就有

明顯睇到A cup or B cup

圖都冇張 我知樓主老母個好快都會好鬆

粒dick都見到啦

「提」一「提」係好d

真係冇圖

打錯字咩我又，成日比正字特警捉嘅

岩呀
提字用得好

中學個陣成日見到女同學走光 心口d褸好鍾意唔扣

就係咁 直望哂成個正面好正

睇哂成個正面喎

示意圖都無張可以討論到3頁？？？？？？

邊個位置先

緊身的話雖然望唔到入面
但個視覺效果都ok

港女9成無波， 睇粒的？ 睇客好過

試過有年輕人妻上司中意著鬆身衫，佢行去坐我對面既同事度教佢做野，我好專心起身一齊聽～

裙短就有

真係冇圖 伯母件衫都好鬆

仲有呢兩個位好易走，畫畫廢

patpat

大家都女仔就提下啦
男仔更加唔方便

人地講明冇圖,都仲要狗衝入黎

巴打鐘意格欄底毛？ 黑色一撮毛

唔係毛黎嫁，係黑色bar

真心睇唔明

等收負皮啦

啲同事日日番工唔著衫咁

估唔到呢個post 一幅圖都冇都可以有5頁討論

覺

多圖=有一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

鞋鋪先係最多野睇

身為男人我好難講唔會望 但女人會唔知男人視線?

Wu低身離罩露點，成日都見
我都唔明點解要穿咁鬆既衫

提過一次，又尷尬又比人覺得咸濕，不了

點會啊，我唔想睇到先同佢講炸喎

畫得好過袁生

著背心既話係側面睇又會有別一番風味

汁你老母咩 咁多頁都冇人講

個秘書成日彎腰攞地櫃文件，條裙又短，成撚日見到條底褲

屌你老母真係無圖

我係想睇，不過因為小小良心既問題加上都幾frd咪提下，點知突然氣氛尷尬左